(美國) 共和黨的反同性戀議員, 被揭發大玩「男男性行為」, 被迫下台

2017年11月18日 12:41
國際
反同議員大推家庭價值 被抓包在辦公室「男男性行為」！

記者錢玉紘／綜合報導

美國俄亥俄州眾議院的議員古德曼（Wesley Goodman）一向公開反對同志族群，以保守派自居，沒想到日前他被抓到在辦公室內和一名非議院員工的男性有不當的行為，目前已經辭職下台，並希望外界可以給他一點隱私。

33歲的古德曼在被發現於辦公室和一名男性有「不當性行為」，而且是在雙方都同意的情況下，14日下午他與俄州眾議院發言人羅森貝格爾（Cliff Rosenberger）見面談話後，辭去議員的職位，但沒有針對同性性行為發表任何評論。羅森貝格爾的聲明指出，古德曼向他承認男男性行為的指控，辭職是對個人、家庭和整個議會最好的決定。

目前在議會內沒有人提出古德曼騷擾的指控，但有相關人士告知了羅森貝格爾，事件才爆發。古德曼是共和黨的議員，一直以「保守運動的良知」自居，大力推崇一夫一妻的「傳統家庭價值」，公開反對同性戀，在他的推特帳號也描述自己是一名「基督徒與保守派」，他的競選網站上則寫道，相愛的爸爸媽媽、自然的婚姻和充滿關愛的社區，是最值得追求和保護的，也是俄亥俄州的驕傲。

古德曼的推特已轉為私人帳號，臉書和網站也都下線。他在事件爆發後發表聲明提到，大家的都會把生活中的困難帶到職場上，「我也是這樣，對於我的行為感到很後悔，針對那些對我感到失望的人，非常抱歉」。他也說，誠摯地希望外界留給他和家人一些隱私。

古德曼去年才剛選上俄州眾議院的議員，在這之前，他擔任美國眾議院議員喬登（Jim Jordan）的助理6年。喬登同樣也提倡保守的價值，而且公開反對同性戀，一名喬登的發言人說，議員聽聞古德曼的消息感到很失望，辭職下台是最好的選擇，不過古德曼在擔任助理期間，沒有聽過任何相類似的指控。

Republican真係零舍多

有冇心理專家可以解釋下

都話咗朱古力唔可以亂食

根本正常人都唔會care同性戀 覺得關我鬼事咩
大大聲聲行出黎反同果啲多數都係身有屎

正常直男係唔會咁在意其他男人條J插落邊度

Agger
越表現得大義凜然
其實越係身有屎

連登都好多人反gay

原來2年前已經知

共和黨其實係唔係黑幫黎，次次暗殺抹黑黑材料都係佢地做得多。

身體卻很誠實

反同其實同佢本身係咪同性戀其實無乜關係

女人一樣可以反女權

好似啲現實社會毒撚loser咁
上連登串人窮撚，扮有錢靚仔，扮女仔開post唱衰女性

american beauty

果d反同嘅連登仔話連登好多gay佬，莫非佢地本身就係......

唔知點解諗起香港某d議員....

議員同演員一樣
搵食啫

周浩鼎?